愛因斯坦：質量愈大，引力愈大

心穎bb質量咁大，係男人都比佢吸過去

咁欣宜吸左你未